De arts bezette twee etages van een grote stijve house, waar verschillende roeping tot beschermheren worden nagestreefd, maar waarvan nauwelijks hoorbaar was elke dag, en die was veroordeeld door alle nachtploeg.
